有冇人有報過minor?

Minor係咪比major讀少d野？
只係for興趣，對搵工有冇幫助？

Thanks

冇乜幫助 係咁耳睇下